有無巴絲爬緊山 ， 發覺進度愈來愈慢？ ？ ？

最近香港流行登山

有人帶齊裝備 勇敢地選擇用爬既方法上山
有人體力無咁好 用行既方式兜上山頂
其實咩方法都好 大家都有著同一個目標 登上同一個五指山頂 齊上齊落！

行到中途 有d小平原比大家休息
大家係果到互相鼓勵 好好休息 準備繼續登山
留左一段時候 有人發現依個位置有落石危機 久不久亦有d 仆街狼 虎視眈眈！ 想一齊離開繼續登山

偏偏有些戰友 太留戀個平原 決定留守
即使大家都叫佢地 be water
佢地會反駁: 兄弟爬山 各有各做！

咁好啦 其餘大眾只好繼續前進
起行無耐 就聽到平原有人大叫 要人！ 要人！
咁大家都即刻原途折返落番去睇下有咩幫到手
落到去已經發現有戰友被碎石13連撃 又有戰友被廢狼咬斷手......

講到呢到 我決定繼續上山了！

打低一個政權 打低一切敵人，先可以實行我地追求既制度

比政權 敵人恰到上心口都要唔還擊搏同情，民主係唔會施捨比你

認同 無衝突

好波

香港人加油
唔好再分化了

無分化

推